記撚住啊，靜靜地贏啊！低調啊屌你老母！

唔講太多，總知就靜，唔好打開口牌覺得自己好醒，行事要詭譎，開口果個正戇鳩仔。

咩啊mon po 狗，睇唔撚明啊？

嘻